必定要高官同埋黑受到制裁

美國的人權法案是不能停止的

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭